中國恒大（3333）傳出較上日收市價$19.34折讓15%配股 集資超過最多84億！

84億只夠還息

債轉股啦，已經唔洗還好多息

有恆馳123456
怕咩

開刀了

好人好者做乜要配股?

又收割一批散戶

最多先84億

債主cut 債唔洗還 , 但日常燈油火蠟都要錢